[三十三] 有33層咪好鬆化??

廿幾歲仔都未食過
知唔知仲有無得賣

方塊酥

美食盡在不言中

無人食過?

射射

射射係魷魚絲嚟㗎

估唔到無人食過